已經成為時代眼淚的牌子 一講起回憶翻哂嚟！

#D100 #上綱上線 #梁繼璋

已經成為時代眼淚的牌子
一講起回憶翻哂嚟！
Mar 19, 2021

D100 Radio
515K subscribers

免費訂閱支持D100頻道，同我地一齊撐住香港：

已經成為時代眼淚的牌子 一講起回憶翻哂嚟！

#D100 Radio《#上綱上線》
逢星期一至五；上午1100-下午1400
主持 : #梁繼璋、#快必譚得志、#傑斯、#阿通、#COCO妹、#何亨、#可嵐、#阿發、#FRANCIS、#JANET、#JACK、#阿諾
D100香港台視象及聲音廣播